Canon Canonet QL17 壞測光

想問下知唔知邊度可以整？

買粒嗰啲骰仔測光

原生嗰啲好廢

整完都冇咩用

呢部機好在冇電都用到

如果你係GIII 既話，我有多個原裝果個測光錶. 如果係壞錶，到時可以搵我買. 平賣比你，反正多左係到無用

垃圾

好啊 易唔易裝？

用iphone?
用 app測光9成9都啱
遲啲再慢慢摸索埋sunny 16就連測光都唔使用

其實是咪有app 直接用個內置相機都測到光

用個app 入菲林嘅iso 同想用嘅光圈值
就會俾個對應嘅快門速度俾你
你再教返相機設定就得

其實條片講得好清楚有埋示範唔介意可以睇吓

唔該晒爸打

爸打可唔可以contact 我傾

有，大部份菲林/數碼機都仲有整

ching 係咪有黃車房？

係， 好柒， 我唔識pm, 你tg 我

如果樓主最後冇窿路整
又唔係想話洗錢買測光錶
裝個light meter app仲實際

雖然我都想搵返舊sekonic